怨婦真係得猁物浦先有資格叫呢個名

當年Adrian 依家Van dijk
覺得var唔公平 咪quit英超 唔好打歐聯
打英冠咪可以長期攞冠軍囉 仲唔會比var針對
(英冠好似冇var)

唔同意可以幫我

VVD收左皮同MATIP+GOMES+阿祖安可能未必拎到英冠wor

樓主支持邊隊 講低先

唔緊要啦仲有愛華頓
學曼市話齋 同市光榮

球會冇乜鍾意邊隊 純粹有感而發

廣州恆大淘寶

我同意你又想幫你，點算

嘩 咁你立於不敗之地啦

反痢=曼囉

唔通似你隻車狗同痢互含咩

曼聯慘撚到要黑社會式拉人入會

又走出黎打稻草人
肉酸到

睇咗留言#3先好串鳩我

笑能死

我block左#3睇唔到

原來VVD終於依家找數 終於肯斷腳

你夠係自己個post又乜又柒
又話痢狗同為反曼大軍無撚哂氣焰啦

關尻你閪事咩生滋狗
大把post刮緊你，入去吠番兩聲先啦

咁實關你事啦花柳狗
邊似你成隻狗咁隨傳隨到
唔撚滿意咪出黎打番場囉賤種狗

話叫你入去吠就= 我隨傳隨到？
個閪腦真係裝屎咁都講得出

喂出黎吠啦咁撚多野講
不過睇死你呢d垃圾都淨係夠膽系屋企襟埋張被震住咁覆cm

䆁懷啦利狗

而家咪釋緊壞囉